有無巴打有玩陸服ff14

係連登無人開陸服ff14 post
岩岩新玩想搵公會/搵人一齊玩
摩杜納服 留個名一齊打

班大陸仔三句五埋就踢人出隊，諗清楚啵

見到草苗就屌鬼，風氣好差

有草苗 照由頭拉到落尾 死人然後屌你唔睇攻略(四人副本 )

所以想搵番d巴打一齊打
無辦法英文唔係咁好

玩日文睇漢字

玩日版睇漢字易玩過英文版